英國租自動波車邊間平

想係倫敦Heathrow拎車，想揸自動波
但，好似好貴，邊間會平d